係咪已經冇人理港島西

個個都講將軍澳 到時港島西會唔會少人

推

會黎

Pish

港島西都要人架

推
我會去

4點先至係港島西吖嘛
而家將軍澳行緊就梗係將軍澳先啦

高lv 少少 又唔知重兵water

街坊會到

Push

街坊陣間落黎撚狗

食緊tea補充體力

16:15 龍尾剛剛由寶翠公園出發